好唔開心

新年快樂？哈哈哈

新年唔快樂囉 ok?

到底廢青點面對親戚既問候